救命 有冇耳鼻喉專家係度？

少少感冒
多鼻水
半夜鼻痕醒
有時喉嚨痕
隻耳最唔舒服 悶悶、脹脹、塞塞感覺
前日開始
琴日朝早突然冇事
但係去到下午又再次黎過，甚至嚴重咗咁，聽嘢好唔舒服，好似隔住一層膜咁，好似塞咗咁，但又聽到嘢

流感。
完。

中耳炎？ 去睇家庭醫生啦

下世小心D

有冇推介

感冒有機會令耳壓改變
然後耳仔塞

但係都要小心感冒菌入耳
演變成中耳炎

所以睇醫生係必要的
約街症 50蚊only

使唔使睇專科？

睇完普通科 有需要先會轉介專科

你有信心既話
唔睇都得
感冒完自己好

前提你唔是中耳炎

世界戰綫

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

好大機會感冒菌上耳
快去專科睇
頭三日黃金期

好大機會中耳炎
如果情況惡化得快
你應該好快會耳仔痛到開始頭痛
訓教訓唔到側面
咬嘢講嘢 開合個口都痛

成因好多
包括感冒菌上左去/清潔太乾淨

快啲睇醫生
如果成日中耳炎可以自己配藥
有分可眼耳共用/耳用
我屋企長期有一支眼耳共用既
因為我眼都成日發炎+藥效強啲

利申：試過一年中耳炎3次

支藥係咩
感冒菌上耳要抗生素加類固醇
自己真係唔敢亂配拖延病情就大鑊

我純粹係清潔太乾淨好易中耳炎